【晚節不保】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加終將成為歷史

雲加

阿狗繼續J 歷史性既不敗奪冠

最後既時光

Gel起角頭其實有咩問題

係衝出黎話自己好型果個有問題姐
笑到我

呢次真係最後一年

希望可以陪埋雲加走最後一段路

Po上黎d人一定以為自己好型 我就真係唔敢好似佢地咁獻醜啦

即刻躝啦仆街

諗多左啦 可能聽朝一起身就見到雲狗繼約

雲加唔好走牙

屌啦星放工食碗魚蛋粉都撞到個智障既搭枱成個阿旺咁

睇撚完場仆街西波黑撚足一日

牙旺有咩問題

留名等睇阿旺version

唔知前世做錯咩鐘意左呢隊西波十幾年

典解當年82禾仲吾轉會

洗完筷子成杯茶倒落我杯豆漿到

唉屌唔食了

阿狗今日無資格出聲

年年一到2月就抬唔起頭

cls

請珍惜雲蛇最後一場r聯

sor,你估我想做阿旺嫁咩

雲加快撚d死喇唔該你
搵豬蛇黎教都冇咁嬲

自認智障

下場波膽3-0
成條命訓落去都得

我踢波見到JG你咁撚大隻我都驚啦 更何況搭枱嘅？

呢個真

相信雲格走應該無球隊會請佢

豬蛇會擺343

CS到我切啦

3-0/4-0

諗起都好撚熱血了

55555555555

4:0係咪出線

4-0你買幾多我受你

係

其實唔難

樓豬唔撚理你

結果4-1 訓身3-0/4-1

以為阿狗仲有機會贏到既手足係咪痴左

迷雲狗賊係到隱性維穩

咪撚玩喇伍寶！！！！！
呢隊垃圾連候城都炒唔到4甩牙
唔好話拜仁喇！！！！！

包皮bb最清醒 識買下場一定買客其他 今場拜仁教你班阿狗咩係以攻代守 下場教識你防反

咁點熱血出局

客其他/3-0/4-1買哂啦，實中是但一飯

條友講啲野好正

齊齊上樓 Are you ready?

The club’s owner Stan Kroenke has always been absolute in support for Wenger and, while there were clear signs earlier in the season that the club wanted Wenger to extend, talks have been put on hold.

Arsenal have been planning for Wenger’s possible departure for some time but no direct approaches have been made to any other manager and it was always hoped that Wenger would continue. Wenger, however, has been cautious about engaging in any talks about his future and is sensitive to the mood among fans who increasingly now want change.

譯得好生動

早幾年就熱血 宜家？

琴晚上左啦

姐係間接叫雲加唔好走住

afcstuff ‏@afcstuff

Wenger and Arsenal remain adamant today that a decision on the managerial direction will not be made until late this season. [@JWTelegraph]

雲加個老味個老味個老味

爺爺

迷雲吧我沒有辦法

James Benge ‏@jamesbenge

Wenger told German broadcasters ZDF he will make a decision on his future in "March/April"

雲加好波
按照劇本,3,4月既阿狗將會回勇
到時電叻就可以續約了

侯城半場我地入到2粒啦 比多15分鐘又入多粒

Wenger is a dinosaur

覺得會走

好彩02年開始捧 至少都睇到佢地不敗果年

有少少心郁想返高登睇下689仲點幫老坑護航

今次應該係最接近走既一次
不過如果到左3,4月,足總盃仲未出局,可能就唔同講法

反cup到咪續lor

唔通答你雲加仲衰過民建聯咩

不如下場投降輸一半啦

反cup到我切個屎忽出黎比你做飛機杯呀

Gun呀dllm

依家比雲加奇蹟拎英超 歐聯 足總盃都要走 何況根本無可能

殺人放火金腰帶

Sir Jenkinson @theEpicGooner

Arsenal fans are mentally stronger than Arsenal players.

切得喇
飛機杯可以skip

現實: 一保到前4就拎續燒山d錢去續雲加 繼續賺錢

雲加永遠喺唔適當嘅時候做唔適當嘅事

第一季奧燒黎lead住過幾分過冬天 之後唔買人 借得卡士蘭 又輸

之後個年季初玩4141 季前友誼賽唔練正式比賽即用 當你d人腳未歸隊 你都用住其他人 熟習陣式走位 啊你老味熱身賽走去4231 班契仔玩唔點4141 失哂分先打回原形 個季 季中個態好 但七連勝都追唔到轟 主場和車 一洩道氣爭勝心無哂

上季唔講啦 輸比隊……

你老味 呢隻乜撚馬前領放頭唔得 後追又唔點 最後同隻五班馬拍跳都可以衝線失蹄
屌你老母 拎去人道毀滅啦

班董事仲弱智過藍絲呀

痴左線

雲加季尾離開ok 季中根本無可能炒人

係炒一早炒撚咗啦,使鬼等到最尾半年
係就快快趣宣布走人搵定人接班

季尾入土為安ok

季中都唔拘

好黎好去啦

有無Ching睇左雲加惱春風條片

13/14拎完足總盃走就最好

講真 點憎點唔想雲加教都至少等佢教到季尾 依家炒左搵助教頂上

季中難啲啦 當年椰子都係確定冇前四先炒

好你老母
你條女俾綠帽你帶 你會好黎好去？

阿仙奴周三歐聯大敗1:5給拜仁慕尼黑，阿歷斯山齊士完場後依舊垂頭喪氣地，默默離開球場，沒有向隨隊的兵工廠球迷致謝。

有同無
有分別？

Yes 吾通打佢一身 周街唱咩
始終有感情

除非護級隊 如果唔係好少季中炒人

Henry Winter ‏@henrywinter

Sir Chips Keswick, Ivan Gazidis, Ken Friar, Lord Harris of Peckham, Stan & Josh Kroenke will pick #Wenger successor. #afc need ex-pro advice

吊你老母啦 根本成個阿仙奴高層都onon99

高層
教練
醫療
青訓
全部on9

自己辭 吾好搞到咁肉酸已經心滿意足

我知有感情 但已經係俱往矣

摩狗

成個教練團刀on9
由其系保特 會然同助教個位刀一樣貢on9

皇馬幾時變護級隊🤔

高層仲比新約係咪想雲加比人挖祖宗十八代

迷雲黨你地安樂啦 逼到ryo蛇癲左啦

戇鳩

緊係中出即飛，影裸照派街坊啦

唔明你講乜 但好似好西利咁

Sorry 英超大球會季中炒人有無先例

這樣做對你有什麼好處

利物浦
車路士

即係雲加風光時期已經過去了 依家完全回塘

2：10 迷雲係邊

阿狗應該九成九唔會

講真 一定唔會而家炒啦 而家成隊上上下下精神面貌都咁差 英超前4又未穩 而家炒只會令軍心更亂

其實未勁過 系個時d幼齒咁啱系天才識自己開竅

以牙還牙 以眼還眼

agger

迷雲死全家

高安基表示雲加你最好唔好走
你走左我仲邊有得穩定地賺大錢

最現實應該係等穩前四就宣布唔續約，當送走瘟神算

不咁一黎，接班人既問題就要加快搞了

屌都唔知係咪班board見d人淨係屌雲加所以一定要keep著佢

無前四最撚好

阿狗d高層仲當雲加神咁拜

唔知死老野有冇權欽點人呢

以老野係呀狗嘅地位點會比人炒
自己走吧喇

直接入土為安了

爺爺走分分鐘仲有歡送會呀

你係派帽果個梗係口響啦

哥斯尼：阿仙奴最少要贏次回合

有可能

比多兩年雲加la
都冇冠咗咁多年
唔爭在果兩年啦

4:0

起雕像，球場改名做阿仙尼球場

一定會有啦
阿迪達退休都有啦

其中，基蘭基比斯今場在哥斯尼傷出之後當隊長，他是堅尼批評其中一個不夠班的阿仙奴球員。

理論上老細話事，但老野咁大個光環應該都老野話事了

反而想知老野走既加齊迪斯會點，佢留守既下任教練只會事倍功半

估唔到雲加臨老過唔到世

放煙花炮仗，直頭好似打贏二戰咁慶祝添呀

兩年之後又兩年

Ryo sir

阿狗尋晚就好似上面條女咁

今時今日仲有冇人用Windows 98?
點解阿仙奴仲要用雲加？

雲格：最後25分鐘係噩夢
你在位秒秒鐘都係牙

點解唔係基佬做？？？

雲加雲雲加

訓醒未牙

至於反勝的可能性，哥斯尼表示：「足球里，一切皆有可能。我們都很職業，我們還有第二回合，會全力爭取勝利。不過確實在這樣的第一回合過後，這很難。但我會為之努力的，因為我們是職業球員，而且我們是阿仙奴的人。」

Short撚左了

公道講去到列文紅牌個秒前都算好夢黎，之後

？

割蓆

教埋今季立過雛像算啦

冇睇場波ar ching
仲未敢睇highlight 呀

不了

建議吾好睇

會睇到喊

依隊閪波次回合一定然 跟住食住個勢連勝奪四

X2

六日子真係當雲加神咁拜

綠日子岩牙 我成日都覺得雲加係阿妓半個老闆咁濟 好少可有教練可以好似佢咁掌控咁大權力 作為business partner可以年年幫老細un住腳賺錢已經無得輸所以基本上一定唔會不歡而散 係睇下有冇可能比另一個post佢

季尾個個 叫留住爺爺

希望球場個冠名權完之後可以改名做阿仙尼球場紀念爺爺

留番下次打飛機果陣睇啦

如果鍾意SM porn既話

阿仙尼>阿仙奴

躝出去啦垃圾假阿真迷雲傻鳩

Same again next year? 8：2 4：0
Same again next year? 6：0 5：1
Same again next year? 4：0 0：2
Same again next year? 3：1 5：1

2年前就自己走既話真係要咩英雄式對待都有可能 而家 不了 躝啦

可以系球場出現影住啲人個波衫位到改做爺爺嘅相就好

求你全家長命百歲好d
Same again next year? 8：2 4：0
Same again next year? 6：0 5：1
Same again next year? 4：0 0：2
Same again next year? 3：1 5：1

Fb page又有正力量了

呢樣真，爺爺想續續幾多年刀得

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Alexis Sanchez has been granted leave with the club's permission. Travelled to Italy with his best friend today for a short break.

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Sanchez's best friend is Italian, hence the choice of destination. Expect he wants to be out the spotlight and reflect over coming days.

去祖記啦

Defeats by 4+ goals since 2011 all competitions
Spurs 7
Arsenal 7
City 3
Utd 3
Liverpool 2
Chelsea 0

Sam ‏@samuelJayC

Mustafi with one of the weakest CB displays I've seen at this club in the Wenger era last night. Not even looking for 3rd goal. Incredible.

呢下真係唔知做乜
踢緊波同隊友講野

Conceding 4+ goals since 2011 all competitions
Spurs 13
Arsenal 11
City 9
Utd 8
Chelsea 6
Liverpool 5

以為自己大佬

走未呀

阿妓果種廢真係好有感染力 細梅融入左之後越踢越差

據知雲加回應一名德國記者時,指出將於季尾(亦即3至4月)為他的去留作出決定

同時亦提及董事會所提供的兩年新合約未受昨晚大敗所影響,只留待其本人決定.

雲蛇淩駕董事會

不嬲都係
Arsene = Arsenal
雲蛇炒哂班董事都得

話時話，渣架真系巧mochi，話遲啲一齊打rank會叫條女系隔離睇佢，仲話全部人刀會經skype聽到佢條女笑佢

巴塞傳奇沙維認為，韋舒亞的天賦不能夠在雲格的手下就此埋沒了，他應該去投奔哥迪奧拿，這樣才能重新躋身一流球星的行列。

陳晚第3，4，5球個防守衰過街場

k6果球點解有12碼？？？

就睇下佢去搵哥狗又會拎幾多mom

長此以往，阿仙奴也麻木了。別人調戲阿仙奴，罵阿仙奴，只能忍著，對你的調戲就會更過分。你能拿什麼來回擊對方呢？拿十幾年前的49場不敗，拿足總盃冠軍？這樣只會迎來更過分的嘲笑。

什麼爭四笑話、無冠笑話、忠義笑話、反觀奧斯爾笑話、七存息、最已陣、體檢室、4000萬零1、戀童癖、賣隊長、傳阿仙奴、雲格大衣、站著死、十六郎……關於阿仙奴的笑話能從早上講到晚上。

你地都算好
唉我05 年輸歐聯決賽果年開始棒到依家
早幾年又嬲又灰，反雲左咁多年都未肯走

13年捧到依家

法比最後一年

認真呢堆野真阿都笑啦

禾老母無啦啦 拎左幾盒elvis布袋dom返黎

yes

每年的歐冠盃淘汰賽首輪，阿仙奴球迷都會痛心疾首，呼籲炒雲格換教練，語重心長：為了球隊好，雲格真是該走了。等過一個月，聯賽一波蕩氣迴腸的連勝殺回前四，主流論調就變為了：這麼多年一直保持競爭力，是雲格讓球隊穩定，這位老人勞苦功高，新球場還是他帶來的。

仲問禾要吾要

關我咩事呀

去到季初綠日狗可以繼續打飛機

你反到包皮再算

發現渣架同迷普個啲偽毒差吾多

賽前自信樣

卡頓堡離開英超

係山狗既錯

依家仲有無

山狗可唔可以比d激情同鬥心爺爺 而家成個小丑咁 以前個個扔水樽既教授去左邊

唔少都係hupu既

「春天降臨有三大徵象：大地回暖、繁花盛開、阿仙奴出局。」

見證當年不敗+1
依家覺得係球員功勞多

雲加功勞阿狗歷史上冇人可比既
利申：反雲

依家有隊波淨係有韋拉+亨利+柏金都應該可以好屈機，仲有皮皮龍堡阿嬌老蘇呢d個個都係頂級

大敗給拜仁慕尼黑不足24小時，心情沮喪的阿仙奴射手阿歷斯山齊士，被記者拍到出現在倫敦希斯路國際機場的離境大堂，外出放假散心。

冇帶埋兩隻狗既

卡仔走埋今季爺爺點算

無mood撚狗了

雖然暫時不清楚山齊士會飛往哪個目的地，但外界估計他已得到球會批准，不用出戰下周一對瑟頓聯的英足盃16強比賽，利用時間小休「叉電」，以更充足狀態迎接球季餘下賽事。

應該出d青年軍應戰啦，要ozil果d踢人造草踢傷左點算

其實而家隊波有幾個球員夠班拎冠軍或者叫做一線?
1)山狗 比爾連 K6 M20 >卡穌拿 沙加

重有冇?

呢位阿迷講出哂我既心聲
希望佢可以係老野面前講多次

我知，但係當年隊波球員有能力自行adjust
依家隊波無呢d球員更顯得老野戰術同換人能力低

阿狗無心踢就無謂阻人再創奇蹟

佢比時代塗汰左喇
好囄好去
第四 + fa cup 退休 please

俄超球會森馬拉(Krylia Sovetov Samara，又稱蘇維杜夫) 周三官方宣佈，白俄羅斯國家隊的中場大將希比(Aleksandr Hleb)加盟球隊，簽約至本季尾6月30日止。

乜差都無都要退啦

高壓迫搶可能是對抗主打控球球隊的方案，但大前提是球員有能力有意識去執行戰術。阿仙奴球員逐個上前迫搶，根本不能為控球的拜仁帶來壓力，反而為對手創造了傳球空間。

我都係近幾年先開始睇波，但我都已經睇到好炆，你地依啲睇咗十幾年既真係好慘

典解要揀阿狗咁慘

被人問點解讀男女校都冇女,可以點駁

我夠無啦 自己開心咪得囉

Gay囉

同佢朋友去左意大利

吊你地牙
英文source茅人睇

睇住法國公雞頭入19000波就愛上了阿

Too long didn't reas

路飛隻牙係咪諗住一路崩落去

Mesut Özil

27 Aug - 10 Dec:
19 starts
9 goals
5 assists
50 chances created

13 Dec - 15 Feb:
9 starts
0 goals
2 assists
23 chances created

是咪兩個助攻都係助比我？

阿狗班人跟本無操過高壓迫搶,場上有D迫有D唔迫仲易失位

你叫香港人又咁撚口臭？

咁岩睇正呢十年

咁計法
其實兩個時段都創造到差唔多既機會
不過d入波就冇晒

Mustafi giroud

唔明點解e禾比有正選

自家青訓

話俾世人知
我眼光最撚獨到

如果假設 係猶長踢到曉飛 踢到對車 對曼 3:0 咁唔好話無機 大前題e禾比d垃圾唔好出

要入4球+拜仁冇入波
你覺得有可能?

有可能

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Lucas is prepared to leave the club this summer in order to fulfil his dream of playing for Spain in 2018 World Cup

盧卡斯不要走

走都好
唔好俾人糟蹋

支持雲加

老野根本唔信佢，唔比佢踢正前都比個翼鋒佢踢下啦，點都值得排先過伊禾比

Lucas has made just 8 starts for Arsenal (2 in the Premier League) despite scoring 6 goals and providing 6 assists this season.

唔好話冇可能
拉科 試過先輸4:1 再反勝AC 5:4

Btw 當年安察洛堤就係俾人反勝

又喊住同路飛告白 條橋仲可以用幾多次

醒下啦好嗎

走啦
買黎擺 浪費晒

等睇雲加講數講到佢留隊

迷雲

不過盧卡斯想走都唔係咁易

要個領隊唔係雲加先得

你果隊阿狗黎咋，領隊係雲加呀

已經比全世界人笑到面都黃 仲講呢d

PenaltyKickStat ‏@PenaltyKickStat 2h2 hours ago

Who should take penalties for Arsenal?
These are all their penalties in the 15/16 and 16/17 season, all comps.
Very poor xPG and actual PG.

PenaltyKickStat ‏@PenaltyKickStat 1h1 hour ago

This is Arsenal since 2009. They *used* to hit the corners.

有幾耐約？勁過曬啲契仔 正選都冇 雲加正仆街

次回合後入八強到我地笑番人

入到我跳樓牙

同我一樣命運

印左佢

跟機

唔好諗出線 淨係次回合嬴返埸已經有困難

阿狗每場傷少過都好難

k6傷幾耐?

Arsene Wenger tells German TV station @ZDF that he'll decide on his future "in March or April probably".

要續就續啦 等咩 唔通保得住個前四你會覺得自己好成功咩

以後可以減少球員傷患就好了

琴晚下半場隊波真係是但揾隊歐霸十六強都456佢

與拜仁相遇是一回事，來到拜仁主場比賽又是另一回事――阿仙奴在經歷了這幾個賽季的交鋒後深知這一點――要知道拜仁保持著歐冠盃15場的主場全勝紀錄。無論是巴塞隆拿、馬德里體育會、祖雲達斯還是波圖，在這裡折戟的豪門不勝枚舉。沒有人能逃得出雄獅的巢穴，安聯球場堅不可摧。

但得阿記係輸得咁肉酸

季尾保四
班垃圾迷雲就會自動上水幫佢打飛機

如果巴塞唔係先柒到錄地，
我諗公海一地抽到上太空。

直接啲咁講就係好少戰術性完敗

牙買加短跑巨星保特稱，自己如果好好練練足球，可能能達到朗尼的水平。

保蛇咁勁

球迷逐漸發現問題，開始叫雲加下台，球會管理層不是聽不到，但他們只是投資者，只會從財政角度而非從足球角度看球隊。

在這班西裝骨骨的高層而言，他們看到的風景是美麗的：雲加自新球場時代開始，一直擅於以最低消費達到前四席位，賺取歐聯豐厚的轉播收入；而支出則不論轉會費及隊內薪酬皆算盡分毫，精打細算為球隊賺到盡。

皇馬咪炒過拜仁4蛋囉 其實唔難 格食格

張伯偷

對高層而言，他們不太熱衷於英超或歐聯冠軍，因為這兩項冠軍雖然帶來更大收入，但對比前四，這個目標需要投入大量額外資金才有希望達成，需要的資金必然比收入多，而且投入了亦無十足把握能奪取錦標，最後可能還是落得前四收場，可見爭標對高層而言是不划算的。

雲加賽後提到的兩點，"Disorganised and mentally jaded"，首先在disorganise方面，其實爺爺完全不怪責阿仙奴的頭兩個失球，因為很大程度上是對手頂級球員在頂級把握能力上的呈現，但後三個失球真的是不可接受

韋碧克 主席/基奧特
張 夏卡/藍/太子/卡蘇 新防中 禾/新翼鋒

留唔到燒山既話
打番442好不 兩邊打快
高基連唔打番起就要個防中

熱狗

jaded

Pablo ‏@AFCAMDEN 7m7 minutes ago
End of an era. #OneArseneWenger

Paul ‏@GoonerPaulG 7m7 minutes ago
@AFCAMDEN Feeling on Alexis? Some papers saying he's off?

Pablo ‏@AFCAMDEN
@GoonerPaulG massive bust up yesterday, he's been sent away to cool off.

老野咪又係輸

今年會唔會前4都冇

冇記錯簽左4年
今年走仲有3年俾佢慢慢坐

射咁多次右邊

早晨各位

廢鋒

雲加死未？

未

每日一貼
係雞係公廁

雲加定賓尼迪斯？

雲加仆街死

ABW

兩個刀唔多想

要爺爺算了嗎

死開啦

算你老母

點睇廢物維拉利爾炒左馬些連奴依家睇怕都32強止步

躝啦

A decision on the future of Arsenal manager Arsene Wenger will be made at the end of the season - but a new contract remains on the table.

Despite Wednesday's Champions League last-16 first-leg thrashing at Bayern Munich, there is currently no prospect of Wenger leaving before the summer.
It is expected the decision for him to stay or leave will be mutual between the club and the Frenchman, 67.
Wenger, in charge since 1996, was offered a new deal earlier this season.
He typically makes his decisions at the end of a campaign, when he is able to reflect on how the year has unfolded and what needs to happen next.
His current contract with the Premier League club expires at the end of the season.
Arsenal have not won the league since 2004, though Wenger has consistently guided them to Champions League qualification, reaching the knockout stages 14 years running.
However, the Gunners will almost certainly exit the competition at the last-16 round for the seventh straight year after the 5-1 defeat at Bayern Munich.
The nature of the loss, coupled with successive league defeats by Chelsea and Watford, has prompted several former Arsenal stars - some of whom played under Wenger - to suggest his time at Emirates Stadium is coming to an end.

仲要consider，愈黎愈相信雲格攞到第四一樣照續約

人無恥則無敵

Yes

當天才波發揮唔到
而戰術又落後於人
結果就係柒

冇人睇

屌帥

屌屌IN
雲加OUT

唔洗返工呀

西維爾果個都OK

Pkm鳩出左金銀版

有得你揀咁款

炒場狗

講馬些連奴啦屌

球員難講
領隊位黎講阿狗一定係數一數二吸引

有會所wfc

亨利教

唔想享利做第二個膠利仔

佢做下9upper算啦
一陣D人係佢個銅像吐痰

不了
利申金銀死忠

亨利應該未有歐聯教練牌

但我覺得佢9UP得黎講中唒阿狗衰咩同埋震得住班球星

可能第二個施丹施蒙尼呢

加利仔係衰一黎就去西班牙教隊同佢三唔識七既華西姐

仲要華西老細西

金銀版 細個爆左4 5次機

慢慢坐啦七犬

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人於周二被裁定襲擊致他人受傷罪成，第五被告則因於警署掌摑曾健超而另被裁定普通襲擊罪成。法官今判刑時指斥各被告損香港聲譽，特別是全球也有很多人看到，即使曾健超是犯法、警方有壓力，但亦不可帶他往暗角打，故判囚是適合的。法官以入獄兩年半為量刑起點，判囚兩年。

如何透過改名獲得日月伊貝

將伊貝:
改名為 Sakura => Espeon
改名為 Tamao => Umbreon

屌你牙

好過無

有咩咁吸引
又要搞戰術
又要搞財務
又要出黎俾人屌
又唔係多資源
聯賽競爭又大
賽事又多

有權，錢又吾少，陣又吾差

計我話教暴聯好d
無限金錢
球會會為左吹奏你而踩低前一個領隊
球迷和波收貨 無歐聯踢都ok

甘暴聯實好過阿狗

權既另一面咪就係乜都要做
聯賽又唔係話易贏
錢又唔係話真係好多
仲要考慮埋球會利潤同出糧俾班員工

話個鬼佬係支那官

班球迷都麻鳩煩啦

坐2年

抵啦

記者：「阿仙奴奪冠了，現在你有什麼願望?」

雲加：「希望能夠盡快玩到Diablo4」

你囉

吹牙

開始幫雲加講說話
我寧願你隊波有成績
其他野交返比其他人做

權即係好似有權力揀買咩人個啲，聯賽就頭四就得啦，點都會一兩年先諗冠軍

能者多勞牙

佢交俾人做如果做得唔好係咪炒鳩左佢先
睇返紀錄好似都好少炒鳩d backroom staff

柒警係咪會無左長糧

Specialist in failure 刀吾洗炒牙

冇喇

而家雲加就係做得唔好又唔洗炒嘅例子囉

做乜鳩

爺爺係球迷角度唔好啫，董事會不知幾滿意，唔係嘅話晨早炒左啦

咁停左職之後出果啲係咪3分已袋？

所以最on9係董事會
諗起入到房個個讚雲爺爺well done
出返去點會有動力進步

全世界都是支那人

柒警

你係啲股東見到個教練唔使好多錢都有頭四，自己又有錢賺，典會炒個教練

油糧要比人追數，咁柒警更加要追

其實判兩年係好輕，濫用公權力打人都淨係坐2年，但公務員收少少禮物就公職人員行為失當，最高判7年

老細角度黎講，佢做得好好，年年正數

問題係拆番開啲職位我都唔信班濕鳩高層可以搵到啲咩勁人番嚟
成班生意佬識鬼足球咩

輕到仆街
真係純粹好過無罪

正如我一直唔明點解醉駕車死人判得咁輕

咁既人入到去 2年當7年咁過啦 可能日日比一大班人拉去暗角...

英超有吸引力既，同埋d勁旅都有晒好教練唔同你爭
阿狗教練又高人工

純粹係睇d高層承諾科幾多水俾新教頭

我最驚係佢搵埋晒d二線教頭又唔科水
然後用班二線球員踢中游球會踢法咁就死撚梗

行得出黎預左要還

之前睇個POST,佢地會去特別組
唔會接觸其他犯

同埋一開始DOJ放係區院審已經錯哂啦成件事，幫到出撚哂面，真係只係話比人知咁撚大件事好難唔告，入去坐一陣好快放返出黎

其實覺得佢地只係當放下假 過一年之類就搵原因提早放番佢地出黎 不過有好過無 袋住先

做扭記既fd話所有警察入到去都有特別安排，尤其係做過反黑果d，一定單獨囚禁，會將當過差／紀律部隊既放埋同一個期數做野

我諗每年唔計買人至少一億啦

到時上訴又可以dum下波鐘

雖然我想雲加走

但係老野法國人脈名望幾好, 有冇得留?

director of football

咁吿係吿 wounding / inflicting gbh
呢係入唔到先轉 abh (max = 3 年）
Selection of court 揀 district court 只係代表稔住會判 7 年內

屌唔要太上皇

小鳳姐唔該

人脈好又唔見吸引到勁果班法國球員黎

亨利，安歷卡，拿斯利

上訴都要坐住先，冇得保釋啦

成十幾年前就算啦

吾系牙

雲加就算咁樣走我都會放佢上神檯 而家既問題係佢做唔到跟住個足球發展去教隊波 老人家係固執d
但就係呢份固執佢先有之前既成功（起球場不敗）佢係有責任 但都唔可以完全怪落雲加到 管理層問題更加大 美國佬當生意去睇 而家球迷人數有升無跌 經濟上又係唔錯 冠軍？wfc

班藍屍好快比律政司送埋入去

ching係law jj？

原控罪最高係坐終身，既然告得一條可判終身既罪，點解唔放上高院打？呢點我好唔明

加上高院有陪審團制度唔係更加公正咩？

球迷人數有升冇跌係咪因為阿狗開拓左外國市場咋？

阿狗又吾知典解柒下柒下甘刀有甘多新球迷

戰術 排陣 訓練方法邊一樣關管理層事？

唔炒老野

阿仙奴球員禾確特在近日接受采訪時表示，阿仙奴不會在重蹈上賽季1-5敗給拜仁的覆轍。

拜仁在近些年兩次在16強淘汰賽中將阿仙奴淘汰出局，但禾確特特認為本賽季的阿仙奴更強了，他認為拜仁也不願抽中阿仙奴。

沃爾科特說道：“我們將面對歐冠聯賽最好的球隊之一，但他們應該也不想踢阿森納。我沒有說謊，這將會是一輪很困難的淘汰賽，我們都知道有多困難。”

禾確特還說道：“我們需要認清自己，看看我們相較於之前有了哪些進步。我們去年輸了個1-5，我們不會再那樣了，我們今年更加頑強。

我非常期待這輪淘汰賽，我們非常專注於這。誰知道最後誰會晉級呢？讓我們看看吧，但我們會奉獻漂亮的比賽的。”

其實 choice of court 係 doj 揀
Pick district court 姐係 doj 都稔住最多要求 7 年
咁法律上我又覺得 7 年差唔多
其實可以睇啲 guideline case 同類型案好少判7年 +
利申： practice area 唔係 crim, 幾年前讀

由於大部份求情信均是以中文撰寫，法官看不懂

出力d

冇官員

DT

DT
我 9 月開始 relocate 去 london
睇下有冇得見 arsenalfantv 真人

黑b

ching尾機，law jj ＋ 太古城 ＝ 人生然家

留名

唔怪得生意淡季都會有ot

Law撚住太古城算好低調

你 = leng jai = 屈機

請唔請人

年年出幾百個 law grad
做爛市

另外想問酷刑罪是咪好難入？原控罪同酷刑罪都坐終身，doj揀唔告七警酷刑罪？酷刑罪可以告埋冇份打但都冇制止果兩個

原控罪多數要證明七警係有預謀去打曾健超，同埋要打到出血／嘔先叫嚴重，淨係前者都冇可能證實到果七條友係有預謀，根本冇可能告得入

我地冇 OT 錢牙 ching
一個禮拜通三晚返 7 日就斷氣
好彩 cny 之後靜到宜家

把聲仲好有磁性

u大才子仲尾g

有血有汗

幾錢個月？

保特你今日係咪play

唔關預謀事
宜家入唔到 grievous bodily harm 只係因為傷勢唔夠嚴重 （reference case law)
同埋上 high court 都未必用 jury
就算有 jury 都係 decide point of facts
Point of law 刀係 judge
所以 sentencing 唔會有分別
吊手機好難打字

i firm 未 qualify 幾皮 qualify 左 double 囉
個 spectrum 好闊

Yes，五點到七點半

廢青

d law jj又話「有意圖」個意圖係要證明被告有預謀，好似殺人之前買兇器咁有plan去做

行使公權力拘捕人之後抬去暗角打，仲要打果時係用上左手扣／索帶索住對手冇得擋冇得還拖，最後判得兩碌真係輕到仆街

人生然家曬命時間

上次同保蛇打rank又比人屌，條友話自己成30殺都輸

呢d時間點少得你

禾都係潛先

Hk?

有幾出奇，禾試過攞100分刀豬

吾知邊到

考左PCLL未

咁講
要入一條罪 = 控方要 prove 哂每一個 element
GBH = 嚴重啲果條， ABH = 廢既
咁又有分 actus reus (實制做既野）同 mens rea (state of mind)
Mens rea required for abh / gbh = intention to cause or being reckless (一樣）
- 姐係一係有心做成 bodily harm or 冇小心稔會吾會做成 bodily harm
Actus reus for ABH
- assault or battery (legal term, 你當打人）
- which cause (causation)
- actual bodily harm

Actus reus for GBh / wounding
- unlawfully (means if is allowed legally, eg police during the pursuance of a thief use reasonable force then no problem)
- wound / inflict gbh (defined as more serious than abh)
- on another person

宜家 all elements for both abh n gbh satisfied except for "inflicting gbh or wounding"

其實好悶，你有興趣我得閒先再講下

Me 1st year trainee 牙

長知識了

突然間撚起條戰場詩人香蕉奶

渣架挽個陣有冇用耳機

[七警] 劉卓毅空姐老婆就黎生 求改名 要霸氣

雲格曾與佩雷斯商討過上陣時間問題，佩雷斯表示明白在隊中要有競爭，但不明白為何有表現都沒有機會。

無

叫條老野走啦 屌佢老母

伊遜禾比

禾老母刀會聽到你講野

幾時同禾玩？

星期六？

用耳機啦，手機個啲刀得

An exclusive line on the future of Lucas Pérez. The Spaniard is unhappy with his lack of playing time and is prepared to leave at the end of the season. (GOAL) #afc #coyg #arsenal

奧斯爾的經理人為該德國球星抱不平，認為他成為阿仙奴近況欠理想的代罪羔羊。

佩雷斯以1750萬鎊由拉科魯尼亞過檔阿仙奴，但要排在基奧特、禾確特、伊禾比和韋迪克之後，成為第5前鋒。

來自《太陽報》的消息披露，1比5慘負拜仁之後，阿仙奴的更衣室內爆發了激烈的衝突，英媒用了「a furious dressing-room row」這樣的詞彙來形容這次內訌，球隊的助理教練斯蒂文-鮑爾德憤怒的把水瓶砸向了牆，而阿仙奴的球員們則是在相互指責，推卸失利的責任。

打!往死裏打

老野仆街死躝啦你老母

山狗一打十

一定係細梅屌人先

耳機係拎黎聽腳步聲同槍聲，有時就係聽到先嬴

以前1.6好似換刀換槍既聲人地聽唔到，但依家csgo有時手痕禁左q比人聽到係邊度

正前鋒排係glo之後好正常姐，但翼鋒位點都唔會差過伊禾比同禾子

阿狗內訌唔係幾信

阿仙奴周三歐聯十六強首回合再陷連續六季在此階段出局的輪迴，作客1:5不敵拜仁慕尼黑。槍手大勢已去，更難堪是全隊僅鋒將阿歷斯山齊士力拼到底，領隊雲加亦輸得連一句鼓勵的話也沒有，火氣與鬥志盡失，難怪身為前槍手的「迷雲黨」基昂和迪臣，亦勸諫「教授」下台。

阿仙奴內憂外患 誰之過？

依家刀聽吾到喎

今次我信

都忍左一排啦 內訌有幾出奇

正

好事黎 平時太平淡冇哂鬥志

禾之前聽到喎 換刀仔有聲wor

邊有牙，禾巧似未聽過

十幾個人牛高馬大都比件老野毫髮無損咁出返黎，無撚用既

連個首領無鬥志

話唔定係死老野打9人

老坑有光環 連主席ceo都唔敢動佢分毫

Lucas要走？

正常人都走啦 伊禾比瘋狂正選 自己乜撚都得踢

積埋既心病一次過爆

人地想踢世界盃，係度根本冇出場機會，點會召佢入隊

立即屌你老母！

又 拔苗助長 等睇下一個球王

唔好出2&b佢就會夠出場機會

on9

Jeff

我估黑b都會走

保囝成日開咪爆粗巧爛囗

雲加今季最錯係借走左牛奶仔
無10號仔頂奧燒

吾巧老屈

你耳機辣殺 聽唔到

關咩事 留係到一定傷

借走佢係最正確既選擇
好過係到一係坐一係傷一係亂咁踢

上網反而斯文d

牛奶仔已經連續n場無傷

又唔一定會傷既

應該早d借出去 好似沙維咁講雲加係唔識教佢

爺爺跟本廢

好慘

上場比呢到d人燈到傷出 然後般茅連失兩球

雲加仆街死買完人又唔撚用

人地出面無病無痛
季初full team佢無得落場

p9 走真係屌佢老母 佢同甘寶一定好過禾比

雲加面皮已經厚過民建聯

你老味唔撚出伊禾比 山狗放返翼 lucas正9咪得囉
阿狗明明有3個唔同功能既前鋒
為左場場出伊禾比 放山狗正9

禾不嬲刀好斯文

甘寶自己態度問題 但p9一定係雲加問題

甘寶咩問題

仆街
glo 黑b p9 甘寶 禾仔 山狗 食屎禾比
咁撚多變化 踢兩隊都得啦

上季踢得咁好 都有問題

仲有張仔

咪講左態度問題囉
想知有咩態度問題 ?

記得雲加之前有次訪問講過甘寶成撚日訓練都遲到
屌完都唔改

講呢d 球王 夠前過前鋒啦 屌兩句又咪出

死老野淨係出個幾個

雲加press conference夠次次遲到啦

3大毒瘤 義和逼 臭燒 ramshit

禾比有乜撚用
老野真係當玩fm
放落場d能力直線上升咩

Ox都成日遲到

雲加做野唔洗你教

Ramsey值得更多打攻中既機會

英人真係大哂

雲加不了

係,不過唔係係阿狗囉

死去做文員啦 攻中… 執波都怕佢自轉幾圈

奧燒不了

球技球商差做撚到攻中

怪就怪甘寶阿爸/阿媽唔係英人

起跑線

最大問題係雲加用死一套戰術
熱刺個肥仔對強隊都識針對性部署 雲加就一味縮後

同你一樣,縮陽入腹

泊單車 最後變老雞

認真傾波啦=.=

gent 1:0 tottenham

太好態度，唔屌鳩老野

ok=.=
次次對強隊縮之餘,拎到波猜唔到兩腳又無埋

你驚人地cap唔到咩
5：1真係縮返入老母西到啦

好似踢街場咁，下下都要控完再望先再比，因為唔知傳去果d位有冇隊友

自已教逼搶咁勁
到自己比人逼都係乜鳩都做唔到

依家個個球技好球商好都唔見得有幾好

兩年total作客輸左10：2

仲差過中遊班

睇返利對熱 利d攻勢簡單直接 一鋒見血

就咁上網搵老野同甘寶，都係讚佢多喎幾時有話佢遲到🤔

我記得臨走個陣都有屌過下

有光環就夠啦 人地歐洲助攻王

充電啦

貴價買返黎既唔可以屌

我頭先都特登搵都冇

聽球迷會d人講的

默契都無乜,成日對強隊反擊,拎波嗰個搵唔到人交,然後就比人夾甩

雲加就好似v92咁 死出自己提拔既新仔
想佢踢起左之後自己威

成日反擊 前場都係得山狗一個

流料黎嫁?

球迷會出名on9

俾得咁慢緊係唔掂
想知佢地平時玩馬騮搶球係咪都係踩定先傳

做開big4 黎到農業銀行真係hea d

球咪會出名亂吠
一言堂迷雲
講自己對波唔岩會圍屌到上太空

踩定等兩秒簡好先傳

據《Il Messaggero》消息表示，阿仙奴已經通知羅馬，球會將於季尾收回施錫仙尼而不會放賣。
好波

奧斯賓拿同馬天尼斯

臥底終於收皮

之前有一次屌山狗膠水腳 有球迷會有阿頭之類既人屌
唔係老友鍾意去我都唔會去

sorry 咁你老友點解頂得住
個forum 係柒到無輪
啲活動仲 ... 睇乜輸乜
仲比舊登踢爆疑似呃水 冇證據我唔講啦

今次借走奧斯賓拿啦 或者借走CG條撚屌
馬天尼斯就算把啦

走住黎屌有撚用咩

球迷會係咪即係mxtt ha ha個班人

咁玩6打2諗兩秒先傳唔使玩啦
邊個掂波就邊個做馬騮咁制

在與卡迪夫城解約後查馬克一直是自由身球員，據意大利媒體報導，球員或於近日加盟意乙的維琴察。
陰公

因為佢之前抽中過球衫毛巾同game cup key扣

馬天尼斯超哂齡
搵個位註冊佢太浪費

最on9真系啲睇波party

圍爐取暖打飛機就叻

去年大年初一深夜旺角發生的騷亂，被控暴動罪的其中三男女今在區院續審，法官裁定控方指第一及第三被告有招認的口供不准呈堂，而除了警方拍攝及商舖閉路電視片段外，其他如無綫新聞片段和youtube片亦不准呈堂。

被告港大女生許嘉琪（22歲）、學生麥子晞(19歲)及廚師薛達榮(32歲)同被控一項暴動罪。法官裁定三人表證成立，第一及第二被告將不出庭自辯。
第三被告自辯時透露，自己沒有案底，他於去年2月8號晚上6時，去了奧海城舅父的家吃團年飯至晚上10時，然後乘的士到旺角創興廣場唱卡拉OK至凌晨四時。
他離開時已見到樓下有很多人，他在旁看了一陣子後，問旁人發生甚麼事，有人跟他說「今晚有差人開槍」，他於是站在旁看熱鬧。期間他本打算乘車離去，但已見有人推著垃圾桶走向旺角方向，不久後見人群折返往油麻地方向跑，他見其他人在跑於是跟著跑，但突然有人從後打他，他一度暈倒，醒來時已經被警察鎖上手銬。他指自己沒有掟過玻璃樽、雜物，片中被擒獲的人根本不是他。

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

反雲望住d比數就 一見迷雲就貼啦
前者係聯賽大敗/關鍵入直路失分位
後者係歐聯首回合比分
唔知仲要整幾多年

雲加好波

喂喂喂邊part得罪左你地牙

普狗係咁
域子跟風

Hi痴漢

改quote可恥

貢又唔係，但視線範圍外既都唔敢傳，但人地有默契就知隊友呢d時候會點樣走，唔洗望就交到出去

域子要學識咩叫批判性思考
唔可以亂跟d壞人講野

呢兩年邊有one two睇 果個望定 第三時間先比

因為成日彈失 咪變咗要望清楚先
其實阿狗平時係練咩

攻又唔得 守又唔得

馬騮搶波囉咪，幾碼外既全部要望一望先知有冇隊友可以傳

人地D反擊幾流暢,傳幾下就製造到攻勢,阿狗真係無的,只會帶波嗰個比人逼去死位

主席快d走喇
浪費寶貴職員生涯時間
老嘢買完人又唔用
明明主席出場都交到貨

唔貴非英人 不了

等陣先 我睇返幾篇報導
甘寶走唔關態度事喎
佢走果陣雲加都挽留添
甘寶走既原因係想坐穩正選
但雲加鍾意英倫三廢
上年歐聯對巴 ox好返雲加即出佢
甘寶因為咁心淡 唔想浪費時間所以走

難得主席係零戰術街場式踢法下都經常有表現
但偏偏唔用
btw 係咪西班牙人先做到自由發揮都踢到好波

同某會然一樣,縮陽入腹

已證實係球迷會班on9仔吹出黎

還禾甘寶 屌你老母

琴晚睇下球迷會fb，又係要正能量同鼓勵，唔准屌

佢地仍然分唔清楚佢地鐘意既係雲加定係阿仙奴

鍠下季轉UA

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
貼上去會唔到暴動

貼啦

你試下

G持

Ching ho ball

無入過精壇要call域子

退左谷不了

脫精者

返入去貼啦 事成帶你返大陸

ryo自己唔貼要域子去送死係咪男人黎ga

球迷會班撚樣成日屈鳩我
明明我落親場都好勤力

甘怕事學咩人反雲

藍斯有波講波個page都係終極迷雲

貢叫怕事 邊個擅有矛名？

FB PAGE 阿仙奴官方球迷會

十卜 ching

貼唔到

典解

吾比禾入群

申請左吾批

通常一日內批

用美斯啦

+oil

轉玩閃避球

有矛人入左嘅Po牙

迷雲垃圾cs狗 躝

識就唔使咁on9

間諜雲加仆街死

我咪講咗雲加固執佢係有責任囉 只不過唔可以怪佢有呢份固執我只可以話佢跟唔上時代

雲加仆街死落地獄

美斯好似都大過21啦

雲加有試過跟上時代既 不過係學啲唔學啲
搞到成件事唔上唔落
到而家走火入魔 死出契仔 淨係信自己個套
呢啲都係管理層比得太大權力佢 佢又唔係廢SIR咁可以控制到球員點踢
用班懵撚英撚踢天才波

走啦山狗毒瘤

英撚養得熟呀ma

CCC
雲加死前都做到件好事

都唔係甘寶遲
係張伯倫喎

收返ccc又多一個hg位

最慘係施治唔撚走

走啦25仔

彼得匪施治

助攻法比真係永遠記得

剷草呢？ 狂奔100米呢

最慘連個天都幫晒那班撚屌 ...
...如果佢地唔收聲的話 就消濕牠們吧

皇天撃殺！

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
皇天撃殺冰個

雲匪

雲加勁過教主鳩達 一路走來 始終唔得

cg用黎打歐聯都ok啦

要比OOO踢，不過用cech都係輸咁多架啦

佢想講調轉?
OOO聯賽
CG盃賽

不過施治應該唔肯
佢過黎就係為左踢正選咋嘛

岩岩DEL唒妹主動約禾食飯

唔肯就躝

Show Blocked User - 子普

佢仲有幾多年約？

ooo賣走
ccc回歸
cg後備

兩三年

禾刀嚇左嚇

我廠大把錢
賣唔到就雪

Wenger Stay

法國迷普巧有女人緣

Show Blocked User - 李施嬅覓腸

屌你老母牙

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Thousands of Chileans plan march for Alexis Sanchez to leave Arsenal. Bizarre.

屌你老母冚家剷

高，富，帥 當然受歡迎

可能係玩政治，逼走雲sir

上次唱完K後熟左少少
岩岩撞到無啦啦約ME食飯

域子梨屌禾做咩

轉投迷雲

迷雲五虎潛左入地核

我屌施華覓腸呀清

U 窮遊左全世界未?

死撚左啦

今日大陸貼2000尺港女新聞禾睇

Pablo ‏@AFCAMDEN

I have been told this evening that the 'gut feeling' within the club is that Arsene Wenger will walk in the summer. Feels quite sad.

唉,其實好陰公
佢為阿仙奴付出左好多,值得得到更多尊重
可惜佢選擇離開既時機真係錯晒
睇下費sir,拎完20冠,風風光光咁走
如果佢拎完足總盃就退休,大家都會歡送佢
而家大部分球迷都係叫佢躝

查清 綠日清都救唔到首領

人地著左高跟鞋...你好意思一齊行？

你又令囝又有錢,d女一見到你就出晒水啦

好sad

應該是想收禾呢D小毒撚做兵

假到咁刀信咩

Sam ‏@samuelJayC

Arsenal in meltdown. Press reporting that Sanchez & Chamberlain had bust-up in the dressing room & there were fights in the stands. #afc

Tuchel (4/1) & Allegri (4/1) are the joint-favourites to replace Wenger. More reports this morning that both Wenger & Sanchez are leaving.

Wenger's press conference is at 9am this morning. #AFC travel to non-league Sutton United on Monday night. Defeat is unthinkable.

呢隊波係咪要散了

邊個搞到咁先？

矛錢買機票

有樓先有高潮牙

普子屋企水浸咧

爺爺係有錯，但係我覺得爺爺嘅功勞值得一個好啲嘅方式退休，始終冇錢個幾年應該得爺爺先會陪阿狗捱落去

矛2千呎牙

ALEX KAY-JELSKI ‏@AlexKJTimes

One of Wenger's problems is lack of ruthlessness, hanging on to players for too long. See here... #arsenal

淨係賣人已經賺少好多錢

ox琴晚臨尾有一下得佢迫 其它都輸到無心戀戰廢事郁 跟住就發左癲fing晒手 睇到好唔開心

Who can save Wenger now

me

no one

下！？點救呀？

( Show Blocked User - 李施嬅覓腸 )

抵撚死
積左十鳩幾年既問題終於爆

典救，唯有希望隊波嚟緊打好啲攞頭四，等爺爺唔好走得咁淒涼

咁自己完約自動走人啦

Diu
20分
Sam‏ @samuelJayC
Tuchel (4/1) & Allegri (4/1) are the joint-favourites to replace Wenger. More reports this morning that both Wenger & Sanchez are leaving.

佢真係攞黎賤

阿迷都算係咁
一直比佢用無錢做藉口，再用不敗升佢上神枱
呢幾年咁既成績比著第二隊有d決心既已經炒左幾次
係得阿狗仲會繼續比佢玩殘隊波

呢五年乜撚機會比哂啦
自己唔退休拎黎柒 怪球迷
1000場6：0 屌你 人唔笑狗都吠啦

好呀
係就一次過爆撚曬佢
我寧願頹幾年慢慢重建返爭冠行列
都好過依家十鳩幾年年年自前前四

燒山應該真係走，只係等offer

管理層仲智障過愛國愛港果d藍絲

如果真係走
都唔明仲有咩好屌
最多都係呢三四年有d錢都冇乜成績啫

根拿就快爆煲

佢地肯留都唔好意思啦
咁既閪波，浪費人地幾年青春仲唔夠?
仲想玩鳩人地多幾年呀?

無成績刀無咩好屌

唔差在樓爆支爆一齊來啦

你老母 13年買奧燒到依家
淨支出249m左右
要求 一個英超 入r聯八強都有問題？

呢幾年係要屌，但係冇錢個幾年都好難屌啦，個陣嘅支出可以年年頭四都算係咁

智障條毛人地年年坐定定俾老野幫佢賺大錢
點似d藍絲日日咁辛苦企係法院出面

曼城年年都bump咁多水唔通年年都三冠王咩
車路士bump左十幾年水唔通又十冠王咩
有錢唔一定係有成績架喎

有錢冇成績咪要走囉

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
首回合？？？ 入直路？？？

係呀，所以曼城車路士會換血會變，阿仙奴呢？

ryo蛇長期copy左呢段野，可以隨時paste

以家你個問題係屌唔屌喎

林鄭取壓倒性提名票 轉軚機會甚微

其他球隊管理層無阿狗咁on9

人地有變陣會換血，呢個唔得就下個上
阿狗呢?永遠呢11個人呢個陣囉

有得博咩？？ 用錢踢d乜撚出黎
水銀瀉地都無埋

老野不知變改 死牛一面頸

繼續禁區邊緣妹妹下 比人反擊gg

班主只睇錢唔睇成績 加埋個 回塘死老野 絕配

又準備換新老婆了

其實輸拜仁都遇左 但係踢到咁肉酸真係好難交代
反映左好多多年都冇解決到既問題
要重建都冇辦法
不過我唔太明燒山諗乜
佢地好維護爺爺 甚至用到續約條件黎支持雲加
即刻佢地覺得失敗責任唔係雲加到
咁究竟佢地覺得個問題係邊個度？
隊友？出咩球員，買咩人 戰術 都應該係雲加話事
定係管理層出手干預搞到隊波咁？

睇下藍斯

DEL唒妹笑得巧甜

係燒啫

咁唔使屌住走咁慘呀話
做左十幾年一路陪住隊波經過高低起跌
最後個幾年係就係有錢冇愉冠軍
不過都唔係話有錢就一定有冠軍啦
點解要當年佢害鳩隊波咁款

you always agger your boss 牙

( Show Blocked User - 子普 )

死老野今季講真唔係靠黑哨同負碌
依家排緊中游咋

咁多年都穩定地肉酸
得雲加先做到 咁咪佢功勞囉

佢套戰術好撚有問題
就算對下游都冇乜邊場踢得出強隊氣勢

高低起跌
一路走來得前四

高低起跌？ 高開低走啊

一季入面高低起跌牙

其實好中意雲爺爺

佢唔教波但黎球場的話
我live 都會拍手歡迎

李城無錢都拎英超
塊遮醜布無左好耐

真係抵撚死 自己唔識退，怪得邊個

Management, teammate
我覺得佢兩個根本睇其餘隊友唔起

老野依家仲有廉恥唔續約既，仲可以睇在咁多年份上尊重下佢
再續約真係好難唔屌到佢躝為止

Merson: "The manager gets the blame all the time, but at the same time he’s getting let down by his players when they capitulate like that"

Merson: "The time has come for change, but not just the manager – I don’t think some of the players are good enough to play for #Arsenal"

做下領頭羊 12月keep住肉酸到季尾發力前四
又圍威喂

吊牙些牙下刀扑

李城上季仲黑過今年阿狗無謂講啦
雲加錯在戰術落後同信契仔姐

而家已經用死老野代替左佢個名

咁係咪拎到？
講得得益 我地兩對般尼都執六分啦

早十年班勁野退既退走既走
個球場搞到成身債
又冇財主
都冇一走了之
依家做得唔夠好走人都屌
你地同皇馬對卡斯拿斯有咩分別

自從韋拉走左 之後亨利 成隊波既氣氛唔同左好多

講真，爺爺有皇馬同PSG都唔去，反而係到陪你捱，都冇幾多個肯咁做啦

十幾年咧大佬
好咧當你頭五年陪球隊重新黎過

後五年刀比哂機會啦

曬命狗

如果唔係球證 應該排緊第六

如果真係計都係1314開始啫

保囝 陣間打g唔巧講粗口牙

就係上年足總害左爺爺今年亡羊補牢

有錢買人 貫左唔用 用死個套
有乜意思牙

換人名額唔用

你7仔印花儲完都叫換到隻飛機杯啦

無功都有勞呢句說話真係累死好多人

下下都搬d當年勇出黎做擋箭牌咪搞到好似宜家咁燒哂光環既地步囉

d問題年復年月復月咁出現，唔通唔關佢事？

佢實講

香港d廢中：想當年xxxxxx

其實係一撚樣

盡量

乜撚叫害？ 輸比u23 聯 和熱狗 自己責任
洗唔洗場場吹到9打11

禾老母同女朋友刀響到

用死一套咪用死一套
干地夠用勝利十一人
打阿狗好似輕取3分咁，人地起碼keep到，逼搶系列又勁，你雲加早d躝啦

OK 一陣爆曬你D情史出來

梨刀矛打cs

press conference就黎開始

有改變但唔work仲可以原諒
但依家固步自封 年年一撚樣

又遲到

雲加成日都遲

好似費蛇咁七後衛都撚老野 理西你點排咩

帶耳機咪得，冇聽歌啲耳機咩

會唔會比人問到發火

立即屌佢條女+老母！

條老坑當自己皇帝

上場輸完比拜仁都係答得3條問題,留左3分鐘就走
正常點都有10分鐘

依家費蛇出山教都肯定好過雲加

個個似你貢有錢周身奢侈品咩

mochi

老費真係好犀利 11年果隊mu既人腳都入到歐聯決賽

我地就連8強刀入5到

宜家今日球員情緒爆發等情況其實過去十年黎時有發生

不過以前不滿既係艾迪巴約拿斯尼歌王雞子呢班唔係貴價買入做救世主 反而係喺阿先打出名堂既自家產品

如果今日剩係一百分基佬呢班嘈既老野一定壓得住
無奈今次發泄不滿既係本身已經有一定名氣 被當作近年主力收購既燒山 加上老野都有返咁上下年紀 好退啦

耳機幾十蚊個邊到奢侈呀

送條黎

幾十蚊禾一個星期飯錢

同求

乞衣黎牙

開始

Me 夠用一個月了

帶住d垃圾都keep得住唔使破產都唔叫冇功都有勞？
換轉第二個都做到咩？
冇錯佢呢幾年打得差
咁其實都係呢幾年啫
依家人都走啦
使唔做屌到咁呀

又笑鳩窮撚
巧Mochi

宣佈走人即刻死

爺爺都走啦，又唔係話要永續爺爺，正係念在以前嘅功勞比啲專重得唔得

收皮啦你

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
6年都叫幾 唔計你8：2都5年啦

Wenger: "Koscielny has a scan today. It will be a normal team [against Sutton]." Suggests Reine-Adelaide and Maitland-Niles may play.

Arsene Wenger says it's been important to regroup, take care of spirit within the club and to try to bounce back.

Wenger denies dressing room bust-up post Bayern: "Not at all. Everybody was disappointed but there was no incident. Just huge sadness."

Wenger says Sanchez flew out to deal with court case in Barcelona, will be back in training tomorrow.
原來山狗唔係去散心

kos唔好有事

如果作客輸比隊業餘就精彩

一年咁多場你執幾場大敗出黎屌隊隊都岩用啦

Wenger confirms he will make a decision on future in March or April, but gives no hint what the decision will be.

Wenger: "No matter what happens, I will manage next season whether that is here or somewhere else."

表明會繼續執教

去車

上面個段又話三月先決定

唔一定繼續教阿狗嘛

六年首回合輸兩球或以上 邊隊有

唔識英文？

一年阿狗得幾多場r聯淘汰賽

一年阿狗有好多場歐聯

Wenger: "Even if I go, Arsenal will not win every single game in the future. That's part of it, you have to accept that."
屌

Wenger comes out swinging, defending his record and progress. "This club will continue to be in safe hands whether it's me or someone else"

咁你淨係講輸波好唔公平啫

佢話唔一定續約,但會繼續教
姐係會去第度教,唔會退休呀

咁英超有冠未

r聯淘汰賽 出過線 幾多年前牙？ 睇過

歐聯贏到 咪唔洗淨講豬囉

咁都仲好意思教落去..

贏到 出到線咩 入到八強？

Wenger: "Even if I go, Arsenal will not win every single game in the future. That's part of it, you have to accept that."

Wenger says he's managed more European Cup games at Arsenal than they previously played in their entire history.

見到呢兩段野,我真係覺得雲加好撚自大

Whether that is here or somewhere else呀

走去教英格蘭國家隊算啦！

正常既廢老心態

理性啲睇佢只係陳述事實啫

禾刀唔知講r聯輸波有咩咁唔公平

刀未上過8強

都話佢當左自己皇帝架啦

聯賽已經肯定冇冠
所有人都放哂希望落歐聯到
點知比人炒鳩5:1

理性d睇 你正撚樣唔錯

雲加最中意比希望大家

再一野玩殘大家

點睇都係足總盃高少少

打漏左
姐係就算唔續約,會去第度教,唔會退休呀

熱狗 車 鏝 獌
我廠撚到邊隊？

帶走d迷雲

足總盃今年捧到我都唔撚會慶祝

比人撚

等睇八強收皮

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ

Arsene Wenger says he won't retire from management at end of the season irrespective of whether he stays at Arsenal

捧 諗下巧咧

當十六強然硬甘

咁都唔撚 咪好似巴拉福特抽幾季

講真今年軌鏝獌唔講
連熱狗猁都起碼都叫踢得出強隊既風格
屌你老母阿狗呢？弱隊都撚唔到阿

咪吵啦 拗左幾日啦
雲加系時候要退 咩恩恩怨怨刀好
教左貢多年俾個落台皆人地升上神台算
不過新領隊大家喜好冰個多

雲加宣佈佢仆街死未?

西維爾或者摩納哥個個，西維爾個個嚟應該留到山狗

幻想:
森保利
施蒙尼

現實:
艾歷尼
賀維

John Cross話爺爺依家好大機會走，而且係徹底離開，除非有飛機盃同埋英超收尾好勁

有得你揀咩

問想要邊個牙

閲讀理解0分

你岩👍

施蒙尼

之前都有報導話如果佢走,會直接離開,而唔係上管理層
佢今日都表明左,佢係想繼續做領隊

就算英超收尾幾勁,都拎唔到英超,咁同之前有咩分別
唔好再幻想雲加可以帶阿仙奴上另一個高峰喇
比佢呃左咁耐就唔夠咩

之前d ching吾系話佢吾sick英文咩

真係好期待老野走咗
阿狗未來會點

人必自侮而後人侮之 舊年雲尼亞里拎隊同你最窮果陣差唔多既隊都贏到果日 你就好應該知道你最大最後果塊遮醜布已經燒到渣都無

果時季前睇下其他隊 車鏝獌換領隊+燒錢買人 利係高普帶領下舊年入到歐霸決賽 四強熱血反cup多毛毛 熱刺依舊年輕有精神面貌 係尾段輸經驗比你執返身彩

果時老野一係退休一係轉職搞財政又好搞青訓又好 一係痛定思痛改頭換面 結鳩果買細梅唔到輸比利3-4唔買 perez買黎係塞著球迷把口擺明發爛渣

早幾日發言仲擺明係悔氣說話 你叫我尊重佢？

New Era is coming

不過禾個人刀想施蒙尼 希望汁好到條防線
同埋場邊刀多d野睇先 吾會成日失波刀矛表情 好想有人想醒班大帝

一直都話早兩年拎足總後就應該要走
而家搞散曬隊波先黎走真係抵比人屌

既期待又怕受傷害
可以跌到仆街,變英超中遊球隊
亦可以登上另一個高峰
真係好視乎管理層搵邊個接手

阿狗而家既情況衰過獌軌低潮期
獌軌起碼可以隨時換教練
阿狗只能等佢自己走

尾四輪
作客熱狗
主場獌
作客 史篤城
主場愛記

撚哂12分都比你續

系睇班老細想繼續賺錢定回報球迷

個陣爭緊第四嘅話然晒刀吾奇

吾識咪學囉

咪傻啦好嘛
班老細緊係想繼續賺錢啦
高安基根本唔係愛阿仙奴,完全當隊波係一盤生意咋
佢繼續比份約雲加,係因為雲加幫佢年年有賺無蝕
仲有班管理層都係高安基既人,
Usmanov一直想要多d股份,但冇人放比佢,而佢都冇話事權
如果Usmanov做到話事果個就好

收皮啦 史篤城啊

烏曼諾夫由我中學講到依家畢業都未拎到話事權

12年 vellfire hybrid 黑色米籠細凳 30萬有無ching岩
冷氣 abs泵全新

哂命始祖

李嘉誠問乞衣:
長江實業 300億成交,你有冇興趣?
乞衣: ...?

上水550呎3房靚裝有會所800萬有無ching 岩
電視 梳化全新

呢架我9月先買
行得38000里

想換架30系vellfire

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ

Arsene Wenger is the longest-serving manager in European football

仲J緊十幾年前既野

550呎細屋黎

世界欠爺爺一個歐聯

屌你老母又哂

窮撚矛錢住2000呎矛高潮

新曬命方法

屌你老野 走啦好嘛

佢唔係轉左會收購黎片愛華頓股份

$800月租禾就屌

18000 租俾u ok?

30系vellfire 裝 modellista頭唇鬼面罩真係好撚型

ok，$18000 Won我租

唔對阿狗窮撚刷存在感，唔通去財經台俾人撚咩

Jeremy Wilson ‏@JWTelegraph

Wenger latest in today's Telegraph: club planning succession, friends believe he's minded to go, final decision not made + wants to work on:

做爛市¥20,000即pay三個月

窮撚吾sick欣賞
淨系揸過mini

淨係出到街個鬼面罩藍光都夠型

$1/月+1日幫你含2次+屌1次 可預支3年

........

大佬你真係做爛市，迷普都係開18k港幣一個月，你開20k人仔同佢租

吊牙18k 算巧平啦

普狗平時屌開iPad 應該刀吾太抗拒屌男人

you type too much mo people read ar

都話明做爛市囉親

唔收冥幣牙

禾仲有肥jai ball
揸一次頂一個月既租

18k 禾一年刀矛18k牙

禾有肥仔波＋肚腩

ok，我同迷普租完再轉租比u

U 太子爺邊洗做牙

Ryo蛇先系

又關我事

轉租犯法牙

報左驚

豬蛇系禾地迷基手足，典會拉禾

換轉係你做左十幾年
都叫有過d成就
球會上上下下都你理不突止
後來仲要借錢去起球場
球會窮到仆街都拒絕psg皇馬既offer
甚至年年輸波都要俾人屌
到依排終於捱完
但係教得唔好
決定走啦
都仲要俾人拎d做得唔好既地方出黎屌
你咩心情
決定走啦
都仲要俾人拎佢做

阿仙奴近況欠佳，有關雲加將會退下來之說甚囂塵上，當事人直言不論在何處，來季一定繼續教波。

瑟頓聯下周一將會在英足盃第5圈和阿仙奴碰頭，而對手剛在歐聯慘敗給拜仁慕尼黑，但領隊杜士維坦言，不會因此而同情備受抨擊的對方領隊雲加。

去教英撚啦

U sin 系大財主

陣間真係靠個人造草地獄主場嬴左雲加

U 貢靚仔，打橫行刀duck la

收皮拉

阿仙奴近期戰績走樣，尤其是周中在歐聯被拜仁慕尼黑大敗，將帥皆受抨擊。領隊雲加在周五被問到是否「夠了」時，他回應：「不，不論會發生甚麼事，我在來季都會繼續執教鞭，不論是在這兒或別處。」

仲這裏

想幫u 含，請問係冰填form 牙

冇雲加 阿仙奴只不過係中遊球隊

2千萬恆生不是我

禾幫u含u租間屋比禾ok？

歐洲助攻王奧燒+今季暫時神射手山狗踢得差d都比人屌到地底泥啦 唔是諗住衰足十年八年都唔屌得下話 藍斯都留左係到之前都黎左阿記成十年 阿記無冠果陣都留係到 早幾年仲要大爆發 咁是咪都要挽留

保蛇準備好開post

屌同渣架 cs carry吾到牙，殺四個刀可以豬

家下咪負責走人囉
咁仲使唔使屌呀

遲早刀系u 拉

上水唔好住=.=

走左未牙

豬蛇做左監躉啦

U 貢靚仔去藍血區搵個有錢港女包啦
何必要黎牛屎區hey 0 毒撚呢

開post未

渣架仲要晒命話自己個mon成個mouse甘大巧難挽

所以人地咪係咁換血 換到拎到冠為至囉

保囝叫禾掉支槍比佢 但係又講得細聲
禾聽唔到 跟住發爛渣講屌你老母又貢大聲

咁我假設佢走先啦
唔走我都屌鳩佢啦

巧多人租牙
AA 成日問禾賣唔賣同租唔租

你吾早講，係cs入面講啦

咁而家係未走呀嘛

你同爺爺一樣嫁

咁我save低段野遲d佢走我要再貼啦唉